點解無人攪順風？

小米都攪，咁順風呢？
年中運好多野